［突發］Boris Johnson 當選英國首相

BJ

expected

CANZUK

重奪香港未

屌9 EU

漢化名係乜？

Fact check未

約翰遜?

Now新聞報左

Good for hk ?

香港有救了

之前好似係約翰遜

Good for Hong Kong?

第2個侵侵

湯漢生

成日覺得佢好似trump

bbc news彈notification先知

好彩唔係娶支那女人條仆街贏
不過Boris 會唔會都一樣奶共

莊漢生

好唔好? BNO平權得唔得

又多個癲佬

Now都講咗 100％fact

jeremy hunt 等炒
88

同trump一樣，唔會真心幫香港

正pk黎

佢過唔過到confidence vote?
有冇收到風有錄音？

好彩唔係佢上位！

BJ出名9up 可能會幫下香港 但以英國國力無實際影響
依家全世界留名等睇10月硬脫歐

now新聞都報左

選緊就扮強硬，選完應該當香港condom

真係唔知，呢條友最鐘意大隻講

唔理之後點，總之Jeremy Hunt隻well done 奶支狗輸就係好事

幾時執下佢個頭

型到

英軍來我都帶路

Jeremy Cunt同莊漢生贏都係閪

哇

好難講
佢要靠強硬嚟維持個黨

Hard brexit

其實執左

你又唔幫手政治獻金俾tories 講閪

對香港有冇用呀？

想知佢個髮型想點成日好似啱啱訓醒咁

仲稀疏咗

英美齊癲
出年Trump 選埋，強國就大鑊

No

Johnson點都都好過Jeremy Hunt隻奶支狗啦。

應該唔會，因為佢都係癲

Agger
唔好有任何希望 做到野係bonus
自己香港自己救

希望係

唔係親共就夠
同侵侵一齊隊爆中共等於幫左香港

【華為風暴】約翰遜：跟華為合作 不得損害與美情報交流
環球政治 20:02 2019/06/28
英國下任首相大熱門的約翰遜（Boris Johnson）表示，不會容許跟中國華為的合作，損害英國與美國等盟友的情報交流。

約翰遜周五出席保守黨黨魁競選活動，他表示，五眼聯盟（Five Eyes）是英國最重要的情報夥伴，不會做出任何損害與之合作的事。這意味，若要在跟美國情報交流和跟華為合作之間選擇，約翰遜將會選擇前者。

美國一直指控華為產品會構成安全威脅，致力遊說盟友棄用，甚至對有意堅持用華為的盟友作出威脅，揚言可能中斷與之的情報交流。

侯俊偉仲會關心下香港
反送中佢幾次都有出聲
呢條友？
晒9氣

俊偉講左好多次關於香港既野 但johnson就唔多覺有

好似侵侵

快啲過嚟打返香港

佢同trump trump fd過打band
未來英美決定應該會同步啲
唔似之前may姐同trump trump專搞對抗

因為佢係外相嘛

關心香港?
Jeremy Cunt 喺twitter讚香港政府做得好呀

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

死肥仔咁都冷手打個熱飛機

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

傻佬
等硬脫 仆街

hard Brexit 就一定會發生

但香港議題上佢擺明hea 答，一直都覺得唔關佢事
同侵侵一樣，咀炮就叻，唔好期望佢會幫到香港

反而輸咗嘅Jeremy Hunt係真心幫香港人
對中國強硬

推

你點攪先

Boris Johnson, who could be Britain’s prime minister by the end of the month, said he backed the people of Hong Kong every inch of the way and cautioned China that “one country, two systems” should not be cast aside.

Boris Johnson 作風似唔似Churchill

好撚采唔係jeremy cunt

莊晨波？

大英帝國

FF自己係

Jeremy hunt啊

The Churchill Factor

Cunt 老婆係中國人
完

其實硬脫歐得唔得到國會支持
會唔會上台3幾個月又要下台

我見cctvb成日插佢係咪代表好事

莊翰生

都唔代表佢奶共

莊臣

兩條金毛 connected

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

TVB吹奏既會係咩人

個老婆可以係中國間諜

真乜鳩嘢心
你係佢條蟲？

對香港有冇幫助？

我覺得佢好過 候俊偉 候老婆大陸淫

呢條友本身話支持脫歐, 但公投完就淆底

你調轉左黎講喎
jeremy親中全世界都知
佢615仲係度講風涼話
之後發現自己柒左先轉口風

左派定右派？對香港有咩取態同影響？

下 唔係話台灣咩

個髮型無咁飄逸啦

唔會真心幫香港唔緊要，最緊要係強人，槍頭指向匪國便可

希望吹水佬唔好走數

Sor 近排無追佢 po唔知條友轉咗口風

不過我都唔見得Boris Johnson 好得去邊

真正既侵係唔會關心香港
但莊神會

其實國際政治講乜撚嘢「真心」
形勢係點就點跟㗎啦
唔通好似may姐噉成個內閣都想ban華為，但佢偏要唔批，仲要俾人踢爆佢

乜鳩都fact check

有英國支持固然好
但香港都繼續努力

祖布尼

Jeremy Cunt 條粉皮對佢個japanese wife 就硬

初初以為自己冇得選就喺度讚香港政府
後尾有機會先出嚟扮晒嘢幫香港

波你莊巨

又p牌

jeremy親中全世界都知
佢615仲係度講風涼話
之後發現自己柒左先轉口風

終於討論番西環宣言

唔直接幫唔緊要
取消晒d賣港議員既國藉就夠

佢唔撚係強人
但一定係會見風使舵嘅人先
所以我地就要造個形勢出嚟

冇提唔代表唔會幫
boris 親侵嘅, 點都好過jeremy cunt 擺明親中

波黑莊神

條撚屌收皮

我唔要求佢真心
但我覺得條友真心蠢
連真實情況係點都未搞清楚就出黎9up
你見trump果時都係講“相信中國政府會好好處理”
佢條友就叻唔切講well done
蠢成咁，俾佢選到就大拎獲

Johnson同Trump一樣，CLS架

jeremy hunt返屋企屌支那人啦

cunt老婆支那人
之前擺明為選舉先打咀炮扮強硬

CLS幾好
我鐘意CLS

波叔咁怕事 口講就威
做外相個時 幾聽中國話

jeremy cunt 先係佢個名

唔好打錯

英國trump！make UK great again！

會唔會爭取bno平權

Chancellor Philip Hammond and Justice Secretary David Gauke say they will resign if Mr Johnson becomes PM

Sir Alan Duncan quit as a Foreign Office minister on Monday in protest at a possible Boris Johnson victory

Education Minister Anne Milton announces her resignation

Justice Secretary David Gauke says he'll resign and return to backbenches tomorrow

兩個都唔會幫香港啦 死心啦
關心都關左北愛先啦

不過點都好過一個親中既人

唔敢抱咁大期望
最近有bbc podcast講佢往績
佢既冇原則程度仲勁過侵侵

其實話CLS嘅係唔清楚世界已經變咗
之前睇過有分析話世界已經由物質年代轉到後物質年代，好多人滿足到物質層面，依家開始追求嘅係其他嘢（國家自尊乜乜柒柒），就算會危害到經濟乜乜柒柒都支持
好多傳媒就係噉樣指控佢地CLS，但佢地脫節嘅係唔知世界變咗、價值觀都變咗

其實你都可以主動少少自己去fact check嘅

Share!!!

依家嗰個都以自己國家優先 點會得閒理香港 除非有實質經濟利益帶到比英美加澳啦

你係咪弱智 咁簡單check到既野唔自己search

有個中國老婆，注定係輸

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

英國有救

其實一擔擔
不過trump班手下做左好多野去令trump唔好咁亂黎，同埋有ivanka磅住

boris就唔知了

Trump 2.0

脫歐重炮手。

幫下香港啦

點都好過hunt既

唔執好過執
佢自己成日都會整亂佢
老mk

新聞都唔撚睇 係咁叫人fact check
洗唔洗撥個輪俾佢本人問下呀

push

J. Cxxt 落選

congrats! 好彩johnson做到PM 冇比條為做PM扮強硬既奶共狗做到

陶傑(曹捷) - BNO、蠢老鼠 BNO、蠢老鼠 2009年12月13日 香港的 BNO護照，也就是英國公民（海外）籍，有人欣喜若狂地發現個案，入境歐洲，不但免簽證，而且可以在歐洲一些國家長期居留。 最先在網絡奔走相告，繼而見諸華文報紙，然後有人理直氣壯要求英國政府「確認」。好，歐盟正式回應：對不起， BNO不是英國正式公民身份，沒有在歐洲的定居權。 以這件鬧劇，看出香港人折騰二十年，到底學會幾多「政治智慧」。 英國加入歐盟，歐洲有人權法。歐盟沒有一個國家像英國一樣，有一種叫 BNO的二奶護照。 不錯，這是一個法律漏洞，加上歐洲對英國不太親善，英國加入歐盟之後，除了英鎊獨立，歐盟許多政策和人權法，凌駕於英國議會，這是當年戴卓爾夫人反對英國跟歐洲一體化的原因。 但是，歐洲與英國一樣，都討厭大量中國人、黑人、伊斯蘭教的阿拉伯裔少數民族入侵。歐洲近年受溫州人和福青幫滋擾，對於黃禍，早有厭懼。 BNO 本來是歐盟和英國移民法之間的一道小縫隙。在一所屋子裏，牆角有一道小縫，地窖有一窩小老鼠。聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。 聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。 BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時， BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。 只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「 BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。 許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持 BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀

條友Advocate Brexit referendum之後
完全無理過/提議過政府應該點做噉濟
我都好想知係咪直接no deal exit算

一直都想佢嬴PM 係佢之前對華為立場係一定唔比參與建設就知佢對支那態度係強硬

左膠開始沒落
佢哋當選/連任 證明啲人口裡說不 身體很誠實

題外話 Jeremy Hunt 好L似中年美斯

elite ver of trump

898 Jeremy Cunt

不用幫 不奶共已經夠哂

笑撚死，幾個term 用到上晒腦
兄弟爬山添呀

義士不是condom
冷氣軍師俾啲力好無

eton oxford 文科畢業 上流

解救香港未

中計

英國有派人為咗奶共想脫歐
Boris Johnson 係最強硬嗰個
你話呢

Welcome Boris

何君堯做工黨主席
fact checked

笑撚左...
Boris Johnson 徹頭徹尾就係一個政棍
連脫歐立場都左搖右擺既人憑咩覺得佢幫到香港

侵侵2世

聯合戰線對付中共！

今日第3單喜訊

英國首相只會對英國利益有興趣

唔好太多幻想

唔幫支那上buff已經夠

日本同細路打欖球
牛高馬大撞撚到個細路喊
痴撚線

先唔好討論佢係咪政棍
但係佢脫歐立場由此至終都係Hard Brexit喎
乜左搖右擺

exactly 10月份有冇deal都脱硬
新聞有賣

佢幾時開始撐脫歐你又知唔知

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

有咩咁開心，咪又係好似侵侵咁嘅癲佬

In Din We Trust

願聞其詳

j

快

波核斯 莊漢生

好過hunt條奶共友就夠

CANZUHK

所以唔明有咩好
佢算係睇錢份上唔介意奶共嘅人
至少幫習近平拉訪英線

雖然我地日日Cunt哥前Cunt哥後
但Cunt哥衰極都會玩口水
BJ應該口水都唔玩

有啲野自己醒水啦，知道既人就靜靜去做，唔明點解有前車可鑑重係到大聲宣揚出黎

呢個世界好在有佢地做返啲正確既事

BJ now stands for boris johnson

之前pp,吉野家單野已經覺得大家唔明低調的重要性

Rees Mogg要升官了

佢有外號係英國侵
但佢痴過侵侵。。

Rule Britannia! Britannia rules the waves!

政治智慧華人好多都唔識 睇下連登就知啦 對自己有利既係咁澄清 對自己友不利既又會指指點點係咁討論 仲要幫埋敵人澄清埋 人地藍絲自己隊友點柒都識無視 對自己有利既就周圍揚開去 最緊要係柒左又無視 睇元秋就知